楊屋道街市tg放題食材更鮮味

今日街市有冇大排長龍，我等左呢個機會好耐，可以食到充滿tear gas既食材，真無要多撚謝警__，同埋政府唔會派人清潔同掉哂D食物，市民有福了

公公婆婆可以開餐啦

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

含山埃有毒氣體對人體無害
藍絲廢老可放心食用

今次fatfat

你估佢地會照賣 定 消委

今時今日仲睇小香港人，核彈都照買

山埃係咪會溶喺水

支持警察執法就去買餸煮飯啦

等佢地食多啲咪仲好

警嫂加餸

【8.25 荃葵青遊行：街市內施放催淚彈】
昨日的遊行最終在黃昏時演變武力清場，警方施放大量催淚彈沿途驅趕示威者。期間警方亦向楊屋道街市內發放了催淚彈，雖然楊屋道街市屬半開放式街市，但當時地面樓層經已下半閘，故並非通風良好的開放環境。地下樓層售賣海鮮，故催淚氣體很可能同時污染食材及儲水，令街市內商戶損失慘重。
據聞其後有區議員要求食環署派員立即到場清潔該處，食環署職員大約晚上7時到場處理，相信當時街市內的催淚氣體仍未散去，而街市外的街道則氣氛緊張，警方與示威者仍在對峙。
攝：Benjamin Yuen@ USP United Social Press 社媒
#USP20190825